msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: uniswap-interface\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2022-10-18 01:36\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: uniswap-interface\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 458284\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /widgets/en-US.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 8\n"

#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
msgid "Acknowledge"
msgstr "确认"

#: src/components/Swap/SwapActionButton/ApproveButton.tsx
msgid "Allow"
msgstr "允许"

#: src/components/Swap/SwapActionButton/ApproveButton.tsx
msgid "Allow in your wallet"
msgstr "允许在你的钱包里"

#: src/components/Swap/SwapActionButton/ApproveButton.tsx
msgid "Allow {symbol} first"
msgstr "先允许 {symbol}"

#: src/components/Swap/SwapActionButton/ApproveButton.tsx
msgid "Allowance pending"
msgstr "待定津贴"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "An error occurred when trying to execute this swap. You may need to increase your slippage tolerance. If that does not work, there may be an incompatibility with the token you are trading. Note: fee on transfer and rebase tokens are incompatible with Uniswap V3."
msgstr "尝试执行此兑换时发生错误。您可能需要增加滑点限制。如果还是不行，则可能是您正在交易的代币与Uniswap不兼容。注：Uniswap V3不兼容转账时带扣除费用（fee-on-transfer）的代币和弹性供应（rebase）代币。"

#: src/components/Swap/SwapActionButton/ApproveButton.tsx
msgid "Approval pending"
msgstr "等待批准"

#: src/components/Swap/SwapActionButton/ApproveButton.tsx
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: src/components/Swap/SwapActionButton/ApproveButton.tsx
msgid "Approve in your wallet"
msgstr "在您的钱包中批准"

#: src/components/Swap/SwapActionButton/ApproveButton.tsx
msgid "Approve {symbol} first"
msgstr "先批准 {symbol}"

#: src/components/Swap/Settings/MaxSlippageSelect.tsx
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: src/components/Swap/RoutingDiagram/index.tsx
msgid "Auto Router"
msgstr "自动路由"

#: src/components/Swap/Input.tsx
msgid "Balance:"
msgstr "余额："

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
#: src/components/Swap/SwapActionButton/WrapButton.tsx
msgid "Confirm in your wallet"
msgstr "在你的钱包中确认"

#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
msgid "Confirm swap"
msgstr "确认交易"

#: src/components/ConnectWallet/ConnectWalletDialog.tsx
msgid "Connect wallet"
msgstr "连接钱包"

#: src/components/ConnectWallet/ConnectWallet.tsx
#: src/components/Swap/Toolbar/Caption.tsx
msgid "Connect wallet to swap"
msgstr "连接钱包以兑换"

#: src/components/Swap/Toolbar/Caption.tsx
msgid "Connecting…"
msgstr "连接…"

#: src/components/Swap/Toolbar/Caption.tsx
msgid "Convert {0} to {1}"
msgstr "将 {0} 转换为 {1}"

#: src/components/ConnectWallet/ConnectedWalletChip.tsx
msgid "Disconnect wallet"
msgstr "断开钱包"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "Dismiss"
msgstr "关闭"

#: src/components/Swap/Toolbar/Caption.tsx
msgid "Enter an amount"
msgstr "输入数额"

#: src/components/Error/ErrorDialog.tsx
msgid "Error details"
msgstr "错误详情"

#: src/components/Swap/Toolbar/Caption.tsx
msgid "Error fetching trade"
msgstr "获取交易时出错"

#: src/components/Swap/Toolbar/Caption.tsx
msgid "Fetching best price…"
msgstr "正在获取最优兑换率..."

#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
msgid "High price impact"
msgstr "对兑换率有高度影响"

#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
msgid "High slippage"
msgstr "高滑点"

#: src/components/Swap/Settings/MaxSlippageSelect.tsx
msgid "High slippage increases the risk of price movement"
msgstr "高滑点会增加兑换率波动风险"

#: src/components/ConnectWallet/ConnectWalletDialog.tsx
msgid "I don't have a wallet"
msgstr "我没有钱包"

#: src/components/Swap/Toolbar/Caption.tsx
msgid "Insufficient liquidity in the pool for your trade"
msgstr "你交易的币对流动性不足"

#: src/components/Swap/Toolbar/Caption.tsx
msgid "Insufficient {0} balance"
msgstr "{0} 余额不足"

#: src/hooks/swap/useSwapCallback.tsx
msgid "Invalid recipient"
msgstr "无效的接收方"

#: src/components/Swap/Input.tsx
msgid "Max"
msgstr "最大值"

#: src/components/Swap/Settings/MaxSlippageSelect.tsx
msgid "Max slippage"
msgstr "最大滑点"

#: src/components/Swap/Summary/Details.tsx
msgid "Maximum sent"
msgstr "发送的最大值"

#: src/components/Swap/Summary/Details.tsx
msgid "Minimum received"
msgstr "收到的最低数额"

#: src/hooks/swap/useSwapCallback.tsx
msgid "Missing dependencies"
msgstr "缺少依赖套件"

#: src/components/Swap/Summary/Details.tsx
msgid "Network fee"
msgstr "网络费用"

#: src/components/TokenSelect/index.tsx
msgid "No results found."
msgstr "未找到结果。"

#: src/components/TokenSelect/NoTokensAvailableOnNetwork.tsx
msgid "No tokens are available on this network. Please switch to another network."
msgstr "此网络上没有可用的令牌。请切换到另一个网络。"

#: src/components/Toggle.tsx
msgid "OFF"
msgstr "关闭"

#: src/components/Toggle.tsx
msgid "ON"
msgstr "开启"

#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
msgid "Output is estimated. You will receive at least {0} {1} or the transaction will revert."
msgstr "估计输出。您将收到至少 {0} {1} 或交易将恢复。"

#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
msgid "Output is estimated. You will send at most {0} {1} or the transaction will revert."
msgstr "估计输出。您最多发送 {0} {1} 或交易将恢复。"

#: src/components/Swap/Settings/MaxSlippageSelect.tsx
msgid "Please enter a valid slippage %"
msgstr "请输入有效的滑点百分比"

#: src/components/Error/ErrorBoundary.tsx
msgid "Please refresh the page and try again."
msgstr "请刷新页面并重试。"

#: src/components/BrandedFooter.tsx
msgid "Powered by the Uniswap protocol"
msgstr "由 Uniswap 协议提供支持"

#: src/components/Swap/Summary/Details.tsx
msgid "Price impact"
msgstr "兑换率影响"

#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
msgid "Price updated"
msgstr "兑换率已更新"

#: src/components/RecentTransactionsDialog.tsx
msgid "Recent transactions"
msgstr "最近的交易"

#: src/components/Error/ErrorBoundary.tsx
msgid "Reload the page"
msgstr "重新加载页面"

#: src/components/Swap/Settings/index.tsx
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/components/Swap/SwapActionButton/SwapButton.tsx
msgid "Review swap"
msgstr "检查交易"

#: src/components/TokenSelect/index.tsx
msgid "Search by token name or address"
msgstr "按代币名称或地址搜索"

#: src/components/TokenSelect/TokenButton.tsx
#: src/components/TokenSelect/index.tsx
#: src/components/TokenSelect/index.tsx
msgid "Select a token"
msgstr "选择代币"

#: src/components/Swap/Settings/index.tsx
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/components/Swap/Summary/Details.tsx
msgid "Slippage tolerance"
msgstr "滑点容差"

#: src/components/Error/ErrorDialog.tsx
msgid "Something went wrong."
msgstr "出问题了。"

#: src/components/Swap/index.tsx
msgid "Swap"
msgstr "兑换"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "Swap confirmed"
msgstr "交易已确认"

#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
msgid "Swap details"
msgstr "交易详情"

#: src/hooks/swap/useSendSwapTransaction.tsx
#: src/hooks/swap/useSendSwapTransaction.tsx
msgid "Swap failed: {0}"
msgstr "兑换失败： {0}"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "Swap pending"
msgstr "交易处理中"

#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
msgid "Swap summary"
msgstr "交易摘要"

#: src/components/Swap/SwapActionButton/SwitchChainButton.tsx
msgid "Switch"
msgstr "转变"

#: src/components/Swap/SwapActionButton/SwitchChainButton.tsx
msgid "Switch network"
msgstr "切换网络"

#: src/components/Swap/SwapActionButton/SwitchChainButton.tsx
msgid "Switch network in your wallet"
msgstr "在您的钱包中切换网络"

#: src/components/Swap/SwapActionButton/SwitchChainButton.tsx
msgid "Switching network"
msgstr "交换网络"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "The Uniswap invariant x*y=k was not satisfied by the swap. This usually means one of the tokens you are swapping incorporates custom behavior on transfer."
msgstr "兑换交易不满足 Uniswap 不变量 X × Y = K 的要求。这通常意味着您要兑换的代币之一在代币转账过程中带有一些自定义代币合约特性。"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "The input token cannot be transferred. There may be an issue with the input token."
msgstr "输入代币无法进行转账。输入代币可能有些问题。"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "The output token cannot be transferred. There may be an issue with the output token."
msgstr "输出代币无法进行转账。输出代币可能有些问题。"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "The output token cannot be transferred. There may be an issue with the output token. Note: fee on transfer and rebase tokens are incompatible with Uniswap V3."
msgstr "无法对输出代币进行转账。输出代币可能有些问题。注：转账时额外抽取费用（fee-on-transfer）的代币和弹性供应（rebase）代币都与Uniswap V3不兼容。"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "The transaction could not be sent because the deadline has passed. Please check that your transaction deadline is not too low."
msgstr "由于期限已过，因此无法发送交易。请检查您的交易截止期限设置。"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "This transaction will not succeed due to price movement. Try increasing your slippage tolerance. Note: fee on transfer and rebase tokens are incompatible with Uniswap V3."
msgstr "由于兑换率变动，此交易将不会成功。尝试增加您的滑点容差。注：转账时额外抽取费用（fee-on-transfer）的代币和弹性供应（rebase）代币都与Uniswap V3不兼容。"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "This transaction will not succeed either due to price movement or fee on transfer. Try increasing your slippage tolerance."
msgstr "由于兑换率变动或代币带有转账时的扣除费用（fee-on-transfer），该交易将不会成功。请尝试增加滑点容差。"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "Transaction confirmed"
msgstr "交易已确认"

#: src/components/Swap/Settings/TransactionTtlInput.tsx
msgid "Transaction deadline"
msgstr "交易截止期限"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "Transaction pending"
msgstr "交易等待中"

#: src/hooks/swap/useSendSwapTransaction.tsx
#: src/hooks/swap/useSendSwapTransaction.tsx
msgid "Transaction rejected."
msgstr "交易被拒绝。"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "Try increasing your slippage tolerance.<0/>NOTE: Fee on transfer and rebase tokens are incompatible with Uniswap V3."
msgstr "可以尝试增加滑点容差。<0/>注：转账时额外抽取费用（fee-on-transfer）的代币和弹性供应（rebase）代币都与Uniswap V3不兼容。"

#: src/hooks/swap/useSendSwapTransaction.tsx
msgid "Unexpected error. Could not estimate gas for the swap."
msgstr "错误。无法估计兑换所需的gas。"

#: src/hooks/swap/useSendSwapTransaction.tsx
msgid "Unexpected issue with estimating the gas. Please try again."
msgstr "估计 gas 时遇到问题。请再试一次。"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "Unknown error{0}. Try increasing your slippage tolerance. Note: fee on transfer and rebase tokens are incompatible with Uniswap V3."
msgstr "未知错误{0}。可以尝试增加滑点容差。注：转账时额外抽取费用（fee-on-transfer）的代币和弹性供应（rebase）代币都与Uniswap V3不兼容。"

#: src/components/Swap/Toolbar/Caption.tsx
msgid "Unsupported network - switch to another to trade"
msgstr "不支持的网络 - 切换到另一个进行交易"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "Unwrap confirmed"
msgstr "交易已确认"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "Unwrap pending"
msgstr "交易处理中"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "View on Etherscan"
msgstr "在 Etherscan 上查看"

#: src/components/Swap/Settings/TransactionTtlInput.tsx
msgid "Your transaction will revert if it has been pending for longer than this period of time."
msgstr "如果您的交易待处理的时间超过此时间段，会将回滚。"

#: src/components/Swap/Settings/MaxSlippageSelect.tsx
msgid "Your transaction will revert if the price changes unfavorably by more than this percentage."
msgstr "如果兑换率变动超过此百分比，则将还原该交易。"

#: src/components/Swap/Settings/TransactionTtlInput.tsx
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: src/components/Swap/SwapActionButton/WrapButton.tsx
msgid "{0} {1}"
msgstr "{0} {1}"

#: src/components/ConnectWallet/ConnectWalletDialog.tsx
msgid "{caption}"
msgstr "{caption}"

#: src/components/Swap/Summary/Details.tsx
msgid "{integrator} fee"
msgstr "{integrator} 费用"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "{min}m {sec}s"
msgstr "{min}分 {sec}秒"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "{sec}s"
msgstr "{sec}秒"

